感謝所有勇武手足陪左和理非一日

希望大家會記得今日，香港人會為此而驕傲

不分化，不割蓆，不篤灰
兄弟爬山，各自努力

光復香港，時代革命

多謝各位手足，無分勇武 / 和理非
唔好意思，借一借位～

中國散戶已經唔比隨便攞美金
各手足要襯香港可以自由兌換既時間行動
6個月前既你有無諗到香港今日係咁?

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

呢啲真巴絲

齊上齊落

多謝前線

終有一日會係煲底下做大家一直想做的事

試著說：
感謝和理非肯出黎行！
感謝勇武肯忍耐同行！

感謝所有手足

push

感謝 🙏
我地叫大家走 都係出於擔心
可能會語氣重左小小
我代大家向 各位前線手足 道歉🙇

多謝

依樣真，respect

多謝各位手足

充滿正能量 多謝全部手足

Thank you

各位勇武手足，下次齊上齊落！

great

小事啦屌

多謝前線

謝謝！so proud of being hongkonger.

#lihkg#pi不分和勇

五體投地

你地今日真係好乖

和里非之後你哋回合

做咩都支持

終於可以安心瞓一晚

有咩要屌，留待煲底再聚

勇武知道你地忍住，多謝一齊返屋企！
和理非會繼續做後盾！
大家一齊努力！互補互合作
五大訴求 缺一不可

Push

感激
辛 苦 維園朋友，尤其草地場水浸

多謝晒！ 勇武手足同和理非繼續互補 直至運動成功為止

好成功
政府又惡唔出樣
明天各大頭條
民意絕對贏哂

不分化 不割席 鬼係捉唔哂

多謝各位手足們！

能進能退 乃真正法器

多謝勇武手足！

個個落去深耕

大家都辛苦哂平安就好。

pish

多謝 愛你地
錫晒你地春袋仔

香港人的驕傲

［永不割蓆，永不分化，保持改進］今日總結，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制，請大家對手足保持體諒嘅態度

多謝170萬人
啱啱走既手足都快d返屋企沖涼唔好冷親

感謝勇武保護和理非
大家齊上齊落

獎勵自己，勇武+和理一齊好好休息

好似宜張相咁 攬住大家